 Clonner le repo git sur votre PC
 Exécutez la commande composer install pour générer un dossier vendor avec toutes les dépendances .
 Lancer la commande php bin/console server:start pour lancer un serveur web qui écoute sur l'adresse http://127.0.0.1:8000
 La page qui affichera la météo est disponible à l'url http://127.0.0.1:8000/meteolia
